香港邊度屋最大

壁屋

三棟屋>>>>big壁

陳詠謙屋企

逼屋喎

Big屋

禮賓府